有無人用緊apple watch series 2？唔知點解個gps點用…

我戴住apple watch跑步，唔戴電話。返去sync返落電話就咩數據都有，但就係無路線圖，有無人知道點解呀？